淘寶狐狸尾肛塞（多圖）（簡體慎入）

隔住個moon都覺得痛

第二張圖, 女兒

lm

鬼父

大陸佬好鐘意咁玩，叫隻雞做女

成日覺得肛塞位d毛會整污糟

有冇男人用後報告

咁痴線

玩具台

方便混淆視聽

留名

乾女

契

間條裙條女好似好撚醜樣

紅色T-Back嗰個好似屙緊屎咁

玩play叫女兒好正常

加錢食埋

Sugar daddy外國好多啦

扯左

好似痾緊屎

好想睇, 應該好正

班基佬個屎眼鬆到跌出黎

屌唔好再討論男人啦好嗎

好正。。。。

真係好佩服啲女人咁都肯塞

肛塞同條尾好容易分開，玩爛過兩條

Lm

認真 係咪真係會搞到屎眼鬆哂

我仲以為樓主自己買黎玩

痴撚線

唔驚瀨屎

阿璃

動漫節cosplay 恩物

塞九條

九尾

塞完九條之後鬆到跌出黎

想玩

塞人定被塞

利申巴 想塞

塞住扮狗仔

好似屙緊條有毛既屎

D女人有條尾好吸引

WTF

最後果幾張簡直癲撚左

So gay

屌落男人屎眼 諗起都

不如塞撚落個閪道呀

假撚倒勾

認真問：拎返出黎會唔會有屎漬

傾肛塞點可以唔出阿婆堆圖

認真答：
塞過，第一次好撚柒痛，慢慢用手指插左先再加大量潤滑逐小逐小入就唔痛。 而且插住做都幾舒服
男朋友話第一次拎返出黎有小小屎 但我第二次自己整就冇屎

你個名

chilunsin

想嘔，死基佬

gay , fucking gay

真絲

見到都覺得痛

...

女人塞就唔鬆 男人塞就鬆

哇屌 有乜用？

屌 做乜撚

有人相認

「最近我犯下了人生中最大的一個錯誤！！！！」

好撚正

本身我都信信地佢係女
點知最後個「 」
不了

山

仲諗住入嚟睇男人

港女學野

C字褲終於唔會跌啦

屎忽有咩好玩

好似屙緊條有毛既屎
隔住個mon都覺得屎眼痛痛地

屌你老味幾時有真絲出現 全撚部都係gay佬

屌你老母成班麻甩佬

香港人真係學下大陸性呢方面，幾撚開明

呢個post好癡線

Cosplay呀璃要塞9條

哇！屌

我討厭色情

cosplay 姐，你咩眼光睇人啊

樓主點解會去search呢d野？

你要試過先知

我入黎留名返屋企block左個網架

咁都唔ban

睇到扯扯地

阿婆水晶.jpg

Tb 貨一定甩毛甩到仆街

塞落馬眼到

我冇啊我真係冇

好正

屌 睇完縮左一縮

我覺得柒到唔敢睇

厹急轉彎

講起肛塞點少得阿婆肛塞

呢個啊婆經典

佢個屎眼根本黑洞黎

屌第一次睇
點解件件衫都同一款唔同花，阿婆一定唔怕便秘啦

屌你老母黑洞

睇到扯左

我入左條LINK,忍唔住追丫婆個POST

要帶埋貓耳先正

.......

Mark哥同呀婆好似同一個人黎架喎

嘩，屌，我都重口味開表示頂唔順

其實阿伯黎架嘛？阿婆個胸邊有咁高

想睇佢挑戰到幾大

屎都玩埋痴撚線

睇相似好細個 夠唔夠玩呀

屌你老味，屙屎呀

屌...即係丫婆想show自己玩屎，所以開個分身mark哥出黎自問自答？

睇隻手同個屎忽都估到啦係咪呀

我對丫伯同丫婆嘅肉體無咩興趣

on9 dse 雞 呃蝦條都專業d 啦
係咪想做第二個jasper so 呀

(DSE) M1/M2係咪好少人用中文考？

[url]
[/url]

青頭仔

請問我打左邊句 睇得出我想呃蝦條？ 應人留言就係？
咁連登應該禁止任何人留言
我只係打我對依條野既睇法
你地係咪需要驗眼？

追post啦柒頭
邊句說話係我想引佢比我屌啊

青咪青囉 嬲what呀

On撚9 無啦啦比人屈呃蝦條
你地試下正正常常同人討論 講下自己諗法
之後有條傻鳩衝出黎柒 話你呃蝦條 厹

識玩既唔會

男定女先,你係女既話你愈CHEAP,條仔愈HIGH

你咩身份同人講? 係人地條女既話點會
你SD張圖試下佢反應先囉

絲打你玩到咁,仲怕咩比人覺得隨便呀

塞落個西會唔會正路d

唔會,個西邊夾得實

有冇見過尾生係下面

試下插手指入去覺得ok後先試肛塞啦

又。 撚

只覺得塞果個位會好臭

洗完就唔臭架啦 或者灌左腸先玩

相呢

cls阿婆

😂😂真係有圖

... gay

扯咗 屌

巨菊花找人肉肛塞

痴線好撚正

點解正

如果脫晒啲腳毛就真係加分啦
有毛我哽唔落

好想攬住佢

要唔要比人玩下

屎忽有肉地 想揸

主奴？

send左個post俾女朋友睇，想睇下佢咩反應

點知佢好認真問條尾其實有咩用，話其實就咁塞咪得囉 我唔識答佢

有無唔洗同你交代

真絲lm
有同男友玩緊 比佢一路插一路整條尾好爽
佢好鐘意我插條尾比佢屌
不過插入去真係好痛

多條尾咪可以影相囉

痛其實係唔岩,用手指一隻一隻入,整鬆屎眼先好塞

下次同男友傾下先 多謝巴打

我到底睇左d咩

真係「講還講唔好貼相.jpg」

我都係出番去先

最緊要搽KY

有冇九尾狐

係呀 男友話係緊啲

之前試過唔搽 不過而家買左支潤滑

睇到有屎個到真係頂唔順好想嘔

如果所有阿婆阿伯都識用電腦上網開post可能仲癲過連登仔

試過狗仔式屌緊個陣用手對佢屎眼 feel度自己條野係個閪度出出入入 仲有幾下頂左上去直腸

唉

其實女仔塞呢個會唔會覺得爽？
定係只係視覺享受

我係話個感官上嘅刺激真係會爽咩？
係嘅話打算買一個搵人插下玩

我覺得唔會

阿婆真係痴撚線